> Со шрифтами проблема.
>
> Для Категорий
>
> В фигме: font-size:15px; font-weight: 500;
>
> В скаченных шрифтах: font-size:13px; font-weight: 600;
>
> Для Элементов
>
> В фигме: font-size:13px; font-weight: 400;
>
> В скаченных шрифтах: font-size:12px; font-weight: 400;
> (вообще где-то между 500 и 400, но я выбрал 400, потому что нету дизайнера с кем посоветоваться)
>
> Шрифты скачал [отсюда](https://fonts.google.com/specimen/Fira+Sans)

## Макет
https://www.figma.com/file/nOix7tRUGUWvrmhU4kzwFk/test-front-simple?type=design&node-id=11577%3A25&t=fo9yaAlUYquRzj24-1

## Общее
1. Для разработки использовать knockout.js
2. Действия должны быть плавными.
3. Только для десктопа, адаптив в рамках этой задачи - не нужен.

## Описание
1. Нужно сделать вёрстку раздела *Документы*
![картинка](http://dl3.joxi.net/drive/2023/06/02/0000/1557/34325/25/ab7e279ba8.png)

2. На первом уровне отображаются категории, которые можно свернуть и развернуть
![картинка](http://dl4.joxi.net/drive/2023/06/02/0000/1557/34325/25/0dee865c71.png)

3. Для каждого элемента в списке отображаются кнопка: *Переместить*
![картинка](http://dl4.joxi.net/drive/2023/06/02/0000/1557/34325/25/1a5d1091d5.png)


4. В рамках задачи нужно добавить функционал "перемещения элемента в списке".
    1. Категории можно перемещать только между собой. Таким образом, с помощью перемещения можно менять порядок.
      ![картинка](http://dl4.joxi.net/drive/2023/06/02/0000/1557/34325/25/e8c619847c.png)
    2. Элементы внутри категории можно перемещать как внутри самой категории, так и между категориями
      ![картинка](http://dl4.joxi.net/drive/2023/06/02/0000/1557/34325/25/c34bc3df1c.png)
    3. Перетаскивать элементы в списке можно при клике на кнопку *Переместить*
      ![картинка](http://dl4.joxi.net/drive/2023/06/02/0000/1557/34325/25/16cf0ec312.png)
